覺唔覺今次反送中運動利物浦係最撐我哋香港？

利物浦以身作則支持罷買行動！
今次反利又輸

YNWA

醫管局

元朗斬人有隻利狗

鍾仔

邊個

哥daddy

知唔知係邊位利迷手足黎？

沙x

真係一句收你皮

林輝仲未死架咩

左膠有咁易死香港人就唔洗受咁多苦難